Documento gerado sob autenticação Nº OGD.794.261.6GM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6745                  de  31/08/2016
O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 5025, de 26 de setembro de 2012
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora DEISE LISBOA RIQUINHO, matrícula SIAPE n° 2526790, lotada e em exercício no Departamento
de Assistência e Orientação Profissional da Escola de Enfermagem, da classe A  de Professor Adjunto A, nível
01, para a classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 18/07/2014 a 17/07/2016, com
vigência financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro
de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.504492/2016-85.
RUI VICENTE OPPERMANN
Vice-Reitor
